連鎖童裝店放巨型民主女神像 老闆：盼教孩子民主自由

一座 2 米高的香港民主女神像，昨晚（16 日）起落戶在荃灣愉景新城的童裝店 Chickeeduck。老闆周小龍今日親自到場監督擺設，更在店內放置有關民主的兒童圖書，期望童裝店可以成為小孩學習民主自由意識的地方。

在設置香港民主女神像之前，周小龍稱做足手續，強調有知會這個新世界旗下的大商場，「發了電郵，只是附了照片以後就沒有回覆」 ，他評估，只是把一個藝術品放在自家店內，應當是沒問題。